[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼？（1465)

..

好撚SLOW

slow

愛華頓反cup派500 抽打氣者

屌你老母

根仔1:1完Ok?

星星開post

LM GCHI

no

Lm 加油

不了 要cup

不了

半大未

買左2.5S

巨根2:1都收貨了 最好3:1

Lm支持

愛華頓 22:0

信念唔夠，冇買美假大

屌， 攤係床誤踩1001, 仲要多左個空格 是但用住先， 下post 改返ok?

測試下新既睇盤法

1.左膠
2.天狼星
3.托盧卡
4.古里聯
5.查比高恩斯
6.明尼蘇達聯
7.奧希金斯
8.cf阿美利加

跟

支持
因為我買唔到奧希

準到

快手啦 屌 拿根

13.5s有冇機

魚蛋論

順手反杯開半大全大啦

lm 愛華頓

上場lafc 半10 全12

愛華頓反cup 美職入多兩粒

明日尼 冰角
根仔 冰入球

識買了

lm

巨根亞比啲爭扎

冰角
拿根 繼續入

愛華頓
同路

又連c

即有角

10角 唔買角又咁撚多

即刻兩連c

迫害14.5s

11

3 連。。 原來角大派錢， 又諗多左

3連

11c

12c cls

屌你又連

4連

4 連。。。。 屌

12c

5連

5 連。。。

巨根有料 goallll

燈到

13c

我屌

13

n 連c

13.5s
拿根好球

阿美利加讓客？

On79 美職

屌撚到你10比1為止
你老母個臭閪

one more

拿根反cup

刷得快到買唔到

原來拿根要比人屌先識入

引細開大？

拿根岩岩反cup
但我個角少 準備爆

屌臭你

咁都比人cup

屌巨根入多粒定定驚先

屌你老母咁刷得

柯煙

就黎要戒賭 連豬四口

洛杉磯唔差在追和反杯埋啦

拿根， 冇買果d 正氣反cup. 陣間我買到既阿美cf 一定又輸

刷夠20角,破個紀錄黎睇下

咁刷得但唔識入波

19.5b

試過21角

上半射都唔射 拿根逼害半大 屌

18.5 追大會好撚笨柒？

撐！

痴線 半場買完13.5角細
去個廁所番黎就平安鐘

可以點補

咁就22啦

記錄係澳假

高水14.5

會

13.5 點頂到完場呀

爆硬了

駛鬼平安鍾， 當爆左啦

追埋19.5了

輸少當贏 all in 了

佢跌得先入

按乜鬼 仲有30分鐘
你針定都得

屌你老母一唔買角就咁撚刷得

盧保入一球和左佢算啦

最後五舊水4x5 明so 拿根 奧希 尼卡
開比我唔該
電話費過左期都針到無錢交

原來係你

跟 18.5 同19.5都高水...博下回血

試下買呀美對家？

CLS 去個廁所返黎13C...仲ON99買左13.5S..

屌你咪跟呀

奧希金斯食屎狗
秒goal唔撚再入

接照愛華攻勢 有機會杯到 ching不用怕

4-1

去多次廁所ok?

一早係電話禁好左條過關

5.5 b-1

41真係 刷死佢

有冇人跟到Polo哥條飛

咩話40:0？

信念！
洛杉磯反cup 4:5!

超級角大號

Fc有冇咁廢

買左100蚊主win@1.09

巨根你入唔入都好啦 頂到完埸求下你

條友又反底?

13.5s頂到派一百俾書包
想拎返個本

你老母拿根
2:1以為自己贏撚硬？

5:1

5-1

51

5:1?

冰封角球

咩事， 一邊連角， 一邊年糕

咩料

5:1..

痴撚線nba

80倍

屌 買唔到主ng

轉身2分波

nba

冇龍？

Cls 5:1 你叫LA情何以堪

美職娛樂性質大

快到買唔到ng

Cls

主其他

抵你輸刷角呀拿

4:1埋

明尼主場勁撚到

比兩球拿根啦屌

係咪諗住破最快戴帽記錄

唔好刷c啦 40:1啦

明蘇

痴撚線 5-1

Cls 又係覆完又入

明尼so:買撚左角細阿屌你

得 1.52唔買好過

11角先得3射門2射正,會唔會太廢

16.5啦

屌角定屌主其他好？

半場4倍幾買左

刷夠廿角5：3

都唔洗留力留到咁樣 5-1

主NEXTGOAL算啦

做乜鳩呢場波

明尼

法國得我買左奧希半大全大

巨根亞啲射門拍得返住客隊了

屌客其他@600
10蚊

好撚黑， 過關買唔到， 智大又俾人絕殺斷一條飛

佢出咗條4c5
中3走1

刷咁多c抵你輸啦

全大

抵撚死啦LA 咁撚鍾意刷C

LA刷角當入波？

有冇人睇緊 LA仲有冇力刷c

拿根亞比多粒開全格啦

唔識玩啦 好彩冇多手買lafc反cup

羊埋都唔夠輸啦 走1

等15.5算

開到19.5b
捐錢比奧比斯

係時候戒賭
如果中到奧希半大全大先番黎

13.5S等死中

呢兩日美假同日假入球show

一齊練心 冰角

奧希半大-1

5:1 事前買咗1:5同客其他

場波啲數值係咪任開架？兩次一分鐘兩球

後悔無買主其他

差少少6-1

睡著了冇買到大球 傷心

Same 冰封

無了

仲有25分鐘 加油

我跟咗$500 都有2k幾收
補補血先

智甲快開大啦

垃撚圾

咪撚刷啦 兩隊係中圈打下邊爐等完場咪算lor 無謂大炒人咁落人面呀 凡事留一線呀

拿根全格
美職封角

LAFC ng?

同哂路 加油

主場唔洗比面人地

記住有下次唔好gun 啦 等陣又輸番出去

13C完

gchi

你個名

通常我一講完就爆C

愛華頓追和反cup 明尼入多粒

自己冇乜方向就跟下

開到19.5b,捐200比奧比斯

15.5

佢中完一條 下條咩3x4 4x5 多數保本/爆埋

6-1未？

13C完派兩個100 不過冇咩可能

買10蚊和其他玩下先

Lm

奧希係咪無貨

我

覺得會6:2完

奧希半大未

bin C

奧希開到半大全半麻煩巴打引用我

g持

半大已死

買左18.5s 1.7 係咪可以嘆杯咖啡

支持
13c我都開心

仆你個街 13.5s 18.5大 19.5大 依加點補

九點有冇咩推介？

支持

點會咁買法

大波

做乜18.5都買

補下場

去面壁之後戒賭,你一買大就停角

你買成咁 點幫你

拿根亞 頂撚住啊求下你

13.5S
開到捐200比無國界醫生

想輸都唔洗咁

15.5 16.6 B

13.5 14.5 18.5s練心

極端

15.5 16.5掃哂佢

佢同星星玩開角膽

補得咁撚on9
點羊呀

角最好7,80分鍾先好買

明尼開始妹波定點？

奧希入未

屌 盧保斯入紅格 仆街了

如果14c完點搞

你點解知我係無國界醫生

14c

送角

14

14C 唉針

仲有廿分鐘 靜靜地完埋佢

14c了

第一條
第二條都凍過水

15.5s針

呢招ok

盧保斯追和啦 唔該

-1c

是但一邊入啦

1.5倍買咗都要jump

咪比fc開角啦 次次都半打咁開

又輸俾包爺

因為我知一定開唔出

加油啊老保

15

15C

智甲入未

岩岩17.5b 4倍好吸引

比我睇下奇蹟啦! 10分鐘比多5角!

20c 完場幫手足羊番啦

16

又送角

第二條輸半 一齊收錢

賽前兩隊應該分好工 明尼入球 FC 刷角 兩樣都大

16角-4

-.-

連c 冇埋

18.5巴唔洗針了

要記住呢隊痴線佬 下次一早買角大

屌，又刷角

-3c

16C係咪痴撚線 刷咁多有撚用咩 咪又係輸

冰角呀

智甲又係秒入完開唔到半大

單邊14

17

Fcla死全家

-4

巨根 頂撚住啊屌你老母

On撚9

屌， 17了

琴日單邊17 識買了

留名睇新紀錄

單邊15C

究竟場波睇緊咩

踢

愛華頓呢隊垃圾點讓得起架

客入波未

主隊入波就有咁大開咁大，客隊刷角有咁多刷到多 cls

可唔可以破到機員單邊17c呢

巴打你未跳ifc 架可
番黎數錢

22:0

好緊張

無入球咁點

收息注

lm客隊刷角刷到4：4

含撚囉

一場2角 一場就17角

主場得一勝

5:5

主D入波連住連住咁黎 客就D角全部連住連住咁黎 CLS

18.5 b 送錢， 低水都要了

針晒

盧保C 要一球 我唔貪心

奧希

18

奧希紅左

18 -2

19.5b已入

永遠買唔到想買既野

明尼都幫手刷

20.5！

19.5 都要啦

奧希紅咩

－2角

9點個盤黎料

打排球

鬥搶一野打左落人到

腰斬

ng頂住呀

狗會都r哂頭

一入佢又停

刷極都唔入想點

18.5只差一步

拿根亞頂實

就咁決定

有冇可能破單邊17紀錄

有咩高見

老保！！

屌 有冇人一樣入撚咗主其他

根仔屌多球

19.5 20.5 要了

Here

買左和其他

上啊明尼蘇達 幫叫了

Gchi ching

四倍no goal. jel 定都得

紅左就俾人炒啦

拿根 連續兩下細禁區埋門都俾人封到

比多3C

似ng完

2角

比多5角

拿根頂撚實 pls

9點似客盤

屌你，2角

唔破單邊17c 刷咩c 快上 fcla

報數 今朝針2.4k
1.2k本

9點下盤跌到傻仔

1.2k。 本點針2.4k

對

智狗聯 CF 阿美利加[0]！

睇易勝only

2c plz

細

比多一角好嘛

無參考價值

針 2k

放棄刷角

天都想買18.5b 既巴打死

咁都要豬300

下半場打少個有無機會杯

最後加時刷埋佢啦屌

明尼入波未

得蛇gel死自己

頭先甘美奧個場...

頂撚住

19c

19C

19.5 快

dllm刷多一c來

-2c

你唔刷 明尼刷

fcla 唔刷送c

有種就21c

18.5咁都收錢

我2.3本。 針3.3k

0900
主客/客主

20未

－1角

20.5 穩的一批

-1角捐錢

面對面交失送角

入咁多波 補時唔會耐

頂撚住唔好開主其他

起碼補5 啦， 20.5 都有機

刷多角

唔信咁刷得冇入 走寶

齊頭20啦屌咁撚鍾意刷

主其他jump

dllm刷多個我成日唔撚食飯

6-1 21c

2分鐘...

加幾耐時

cf要了

屌你老母咁中意入波 57分鐘入到5:1 90分鐘仲係5:1？ 屌你老母 我個主其他

屌你－1角

斬手指戒角細
痴撚線

+2

玩大左
下次唔出聲

劇本 開到主其他 賠死

5-1仲想加幾耐

9點讓客？

最尾先唔刷c

睇死你20c唔到架啦

依場波真係派錢.....

有羊架麻

－1c

ft 19c

直落客

屌-1

比多一角

cf 阿美唔中就全輸了

半客一條龍

5:1 19c

針3注

尾場半客

點解完得咁突然

始終都唔夠機員刷角勁

Cf阿美大召集

比多注我捐都唔得

下盤2倍跌到1.88

無入球

中！

1.左膠
2.天狼星
3.托盧卡
4.古里聯
5.查比高恩斯
6.明尼蘇達聯
7.奧希金斯
8.cf阿美利加

要求上演一場機員大戰FC 39.5 40.5角

心靈投注 cf阿美盤

9點串撚左主
個個都cf

13.5 14.5 18.5s ifc見

想睇 平均2-3分鐘一個角球

Cf阿美

咁多時間比你跳船

Cf睇落對路

咁都唔補b 抵輸架啦

好想知有史以來 最多既一場角球單邊可以有幾多

買唔到讓客

冇錢補

我都係 同在獨木舟上

介賭啦

好似仲未有一場波超過30角

無錢補唔好玩走地

買左6.5s表示好撚驚

6801>1581

9點要左120主盤

巴打 做咩針得咁勁

嘩 個客打到落1.88

買四埸波紅三場

0900信主

點解呢幾日 買咩輸咩:
邊個燈神？

屌係地鐵 死都買唔到cf

我肯撚定cf贏硬 因為我買唔到

9點斷上網買唔到阿美

Thx

著晒燈
之前已經輸緊9k

Cf世紀大船

allin咗美職未派

星期一無波賭了

阿美fg
阿美盤

承你貴言

所以咪唔好玩走地

刷角隊對刷角隊= 無角

主其他!!!!!!!!!!!!!!!!

你

得番3場

啱 定律

真係引細開大

連皇者曼都係和波炸
點會贏唔到今場

懷疑被小星星燈撚死

曼連咁辣殺

本黎贏錢
但輸咗角細

10分鐘4角

普巴>>>摩笛

小星星幾時輸曬

膚色,yes

射自己個龍射足九十分鐘
裁判又唔阻止

拿加沙唔係學LA呀

小星星下次買咩出句聲喇
燈撚到我輸曬

你想擺烏龍,球證無得阻止架喎

Cf比人禁屌 連登大船

阿美利加

智甲全大有無同路

星星尾場:cf

唔知當年有冇得賭呢場

你買完唔出聲點避你

下一隊入球 (第一百四十九球)

再賭角細真係食屎
贏兩場半格又輸返落去

阿美又Jump

零二年未賭波合法化

愛華頓真係垃圾黎

上半場要妹個半和先

係未獨市化
要睇365 個d有無開

愛華頓cup未

打多個都成碌柒咁

提早收爐
有緣再見

阿美唔對路

今晚一點見

打多個都妹下妹下咁

愛華頓

Jumped

輸淨300 有無水追返3k

今晚再開市

奧希比人入啦

躝啦

唔好啊 我差佢最後一關

上呀尼卡沙

排緊隊係ifc

又7x1 100倍斷1 琴晚話想派都派唔到 想4

想知場智甲想點

下盤全格等收錢， 因為我買唔到

咁多關點解唔串8

入2700

星期一 精選 on9平

馬會未開

D細波賠率真係睇中都唔想買

燈神再現

買半大全大 5分鐘入波之後唔撚入

阿美

又針左幾注。on99

尼卡沙個場30分鐘9c 仲癲過岩岩場美假

愛華頓呢隊打靶波

紅撚左都唔識失 on99

necaxa!

Jump

1:0

c.f. jump

黑到咁

屌

Cf 收皮 比人屌打到

大家冷靜
阿美和局專家黎

射門16:4都未追和到

最後一注都要輸 總共輸2k啦

上半練防守姐

尼沙卡先係和波專家

奧希金斯開到2.5大派100

佢老味打多個壓着打仲未入到波

。。。收聲啦

屌唔撚係呀

愛華頓cup派1000

輸到要戒賭

半大-1 快D啊

阿美cup 啦
輸埋真係跳樓

阿美個種廢...

奧希金斯 你放棄啦 好嗎

又同路啦

星哥買左cf,多謝星哥

真係可以買乜輸乜

呢隊拖肥等降班

星哥一早反左底啦 陣間反手就...

今朝既星哥係無極限

我自己有少少信心 同埋串8 本又大好多 賠率又低好多

信星哥得永生

星巴 比我安慰下啦

大家放一萬個心啦
我原本想買cf但買唔到 所以cf一定cup到

劇本話一係和 一係客 大家定啲來

會唔會1球完場

星哥同BGOR可以一齊整個燈水組合

仆街

MARK左尼卡沙盤 2.5s 但係派唔切冇買

Jed thanks

你諗下如果你全部7×8,已經賺到笑,因為你次次斷1

尼沙卡上場對cf 20 角， 唔知返大陸住一排搞唔搞到個365 戶口

咁又係。。。對上8條過關飛 無論3x1 4x1 6x1 7x1 8x1 全部一律斷1

阿美刷角無用架啵 入波啦

10C 365都重有14C比你買 良心企業

阿美反杯啦

me2 想4

阿美 入啦 一腳抽佢老闆啦

16.5 都一定b

阿美反盃等我遲啲先戒賭

Cf Cup佢老味

買左隊垃圾，開住LIVE睇真係好折磨

屌365真係好正
點先有得玩呀

利申無諗過玩，純粹想學野

今日要到一點先有場了
Btw世盃到衣家差唔多買足每日
係咪應該要打2338

CF 杯可以嗎

叫M記?

cls 次次都提自己玩單頭 次次都心雄想串1 博高賠

杯呀

自
1834633先岩

Cf追到和都已經好開心...希望追到

阿美 腳面片佢入去啦

今日4點關門

原來尼卡沙好多場不敗， 好撚勁

返來囉 馬會收錢啦

叫左你買尼卡沙架啦

7月輸足咁多日

21射9中都冇波入 廢撚到

5x1斷愛華頓大

真係可以一粒都無

維拿迪馬愛華頓 0-1 奧希金斯 FT

紅牌頂到全格 好叻仔

Jump 2k

CF反CUP戒賭

連jump 10注

cf集集

氣

下盤

燈到天狼星都反底

仲有燈走利物浦

Cf條友 唔傳中 傳中100%入 走去自己射

神奇更衣室

Cf追和呀

追和左先啦

Cf反cup今日戒賭

近13中10走1 係輸臭鳩利

Cup到咩都得

CF 我屌你老母呀

阿美 記住入球個感覺射出去啦

仲有時間 定啲

杯到我扮狗叫

追和啦仆街

CF CAP到今日戒賭

和到我裸跑

cup 呀cf

和左先啦屌

cf不敗

49000 都贏到
呢隊你贏唔到？

CF杯到 直播奶自己屁眼呀

無敵風火輪

追和啊

岩呀 追和

america可以有返d到肉進攻

禁屌

阿美咁都追唔到簡直侮辱成個墨超

大船又沉

搵人幫尼卡沙gel下先

慘啦

阿！！！

阿美 入！

尼卡沙 水泥紅毛泥Gel到硬一硬 Cashed 食撚滑 200%

尼卡沙換人了 係咪試陣 開黎見我

CF杯到我落運動場裸跑10個圈

買左尼卡沙
利申呢兩日燈到仆街

阿！！ 立即入

冇即場冇得補

Cf

追和呀

到呢個鐘數可摸耳打比馬會話自己買錯飛

唔追和踢黎做咩

可以 你打去試下

Cf追佢老母

真 ？

買左尼卡沙可以

唔試過又點知

可唔可以話一直自己都比人盜用AC

Cf唔追和踢黎做咩

和未

可以奇蹟反cup嗎

和番先啦

牙美冇起息 收皮了

劇本原來一粒12m 一粒og

追和呀cf

75mins先係紅格 定啲來

曬鳩氣啦

cf 追啦dllm

訓前收手贏緊15K
訓醒玩倒輸番14K

尼卡沙穩如狗，好後悔冇信佢

如果頭先明尼半場2:1 我就中左條4串1半膽過關

輸左14K?

如果我係賭王個仔 波都唔洗賭

如果無如果呢？

被45分3:1

係
個excel得紅色

又有大戶

幾百蚊玩咋我

都贏10幾k

GOALLL

幾百點玩到10幾k上落

1:1

上呀

1:1 cup埋佢

goalllll

阿美！！！！！！1:1

Cup埋一世球迷

1-1，屌你皇者獌都贏到，贏埋佢啦

Goal 埋佢呀Cf

但我幾年前輸落90幾k

屌快撚啲cup埋

墨假糕

CUP呀

阿邊個好準

CUP埋佢呀CF

笑4 岩岩唔係好大聲笑9大船架咩

Cup佢老母

阿美 岩喇 跟住呢個beat大手轟埋去佢到啦

下盤gel定

Cup佢老母!!!!

Goooal聲響起反cup的訊號

cup 佢

Cup呀阿美

阿美 入！！！

想4 連針

唔玩啦
想走盤

我10連

2:1

尼卡沙2:1

屌...

Sad nba

屌 2:1

呢個人係咪大家都block咗？

阿美尼加有種入多佢一球

.................

屌一。。。。

糕糕糕糕糕糕糕 2：1

和啦好嘛

個天都想我繼續賭

屌 再追和

買左幾百蚊阿，今次大獲

點玩呀

走盤啦仆街 唔玩啦

和啦 好嗎

盤都走唔到

點解要比希望我

唔好

墨假都識nba

中左

陣間唔好又比阿美入多甩

墨假同美國好撚fd

5月開始玩翻
7月狂輸

necaxa

和啦

Super

紅格了阿美

星哥係角王果位？

賤種阿美 屌

和啦好嗎

2.5 b

2.5B

而家不求反CUP只求和到就算了

主都係

咩玩法，見到1:1咁快變2:1

條友咁樣gel尼卡沙
買左cf個d定啦 反cup都得呀

睇盤賭可以點輸

2:2 ok

3:1我去取消馬會張卡了

獅子又中!

賭波姐 考會考咩

屌你老母開心唔夠2分鐘又要繼續叫追和

估中左,不過無買
多謝智蛇

咪就係

有無主盤手足

做個Record姐

屌隻qq牛升返就到你輸

訓身注

走盤啦好嗎

屠狗會生死簿

隻報假狗都無份買 快手block 好過啦

洗撚多謝佢 自己睇都得 垃圾智狗

Cf追和就夠

Blocked 傻閪

正仆街 入完波慶祝完 唔洗1分鐘又哭喪
來回地獄又折返人間

追和大家收錢

被狗會屠殺剩餘血量薄

3-1

連個天都玩我

追和個個收錢，大家開心

慢慢吠啦

屌你老母假分狗，單機啦

呢兩場針死人

高水

寶利客盤？

唉 睇黎針..

客準備入

走盤啦屌垃圾cf

尼卡沙

7月做夠善事
8月應該可以贏番30k

係 應該乖乖地買大波

想死

開撚到你緊係咁講 最近你邊啲唔中？我都可以講你買果啲咩心態

走盤啦 我唔玩啦

絕殺啦唔差在
前兩場又係絕殺

是但一邊入多球

準備絕

到底秋季個第二名點拎返黎 笑4

仲有時間！
黎個絕殺

呢幾日d波爆到七彩

絕殺逼和

信念追和

終於追番昨日日假輸既錢

一開始出面主1.9倍平手盤 馬會仲得1.81主平手盤就知鬼 外面客2.0 馬會竟然2.04倍 利伸買左1.81主

係ifc排定隊

屌你老母反正輸開個3:1黎睇下夠膽

以後不買盤！只買大細球

2-2

走盤咩都得

又絕殺

馬會咁on9 等到11點先用得番..

成班賽後分析師好勁

又有單機狗 ...

好心cf 唔好俾假希望人

快撚啲吹雞呀屌你老母

好痛苦啊

垃圾阿美

仲有幾分鐘？

星蛇介唔介意收收手先

星哥多謝你

星蛇今晚買咩

正氣波買唔到， 垃圾隊俾我買唒。。。

Ifc 排隊

小船cashed

完

有幾多人死左呢場

星星大佬
我錯啦

ifc 見

嘩 睇返利物浦場賽果有幾多人俾狗會害死

個個都大注呢場

2.5b cashed

垃圾阿美比希望人 個希望都唔夠幾分鐘 屌...

cashed

友誼試陣波都玩 多多都唔夠輸啦

收錢

見巴打你成日同路

過關飛中左既錢又冇返
仲倒貼30

拜仁 PSG個場都唔敢玩 呢場更加

今日針到喊 見2.5s 1.5x 俾狗買 買2.5b

今晚跟角神齊羊

要到1點才有球 辛苦

今日開始心靈投注出燈水

你同星星都收皮陣先啦不如

上錯沈船

佢出咩

呢兩日+7.5k
唔玩了

尾場讓球半兩球

我係唔會向惡勢力低頭

要跟實了

學下黃俊啦

我要走我自己既路!

奉勸大家 唔好撚再買開季波啦

一閃一閃小星星
一顆一顆亮晶晶

今晚又有哈比人

呢場好彩冇玩唔係真係IFC

讓一球 有信心？

沉船事故

嘩 天狼星羊撚左
仲記得琴日0：1戈陣有人話高登仔點輸

m蛇打救世人

都係個句 哈馬比 仆街死

都係入多1K玩到月尾出糧

屌佢老味 頭關比人絕殺

今晚就同你針曬佢

今晚all in兩場睡超半大

唔好搞啦 等馬季先復出啦

200蚊1日1條過關
岩岩好輸到27號出糧

你買我對家包你贏錢

呢個先係問題 點知你幾時反底

等你

8月前都唔會
睇相佬話我7月閪黑

咁你就留錢等8月啦屌

琴晚同FRD玩射龍門
3-K
A-J
2次都中柱

好彩賽前買咗$1000主勝

都話我唔會向惡勢力低頭

買撚左先比星爺同燈閪夾

你比左買料 但收到癈料
因愛成恨？

係人人輸錢嘅時候講呢啲野

買返大細算了

琴日美日假輸曬
睡超反而效果好好

美假贏哂
墨假輸哂

本身過關串咗阿美盤
補飛買主勝

收到

話時話琴日話布魯日半大派5個200個位手足去左邊

琴日一早輸咁多 直接今朝唔撚賭

派完啦 等你咩

昨日日假輸到一地血 。

呢位巴打 好似唔洗訓今既

好賤

聽聞仲未派

重新上路

咁快

係咪講緊利物浦巴打？
如果係既話佢派左

結餘:$8.2

連左戶口

我地一齊反底

你玩完先叫我

MON實

早啲出飛please

世盃最尾由200上到3K 針到依家得返300

我都連左,好方便

今晚出條3串4

世界盃由600上到7k依家得翻700

都贏呀

但好易輸身家

係 成日都可以過數去馬會戶口 長期正數

成日都可以係屋企入錢落馬會好方便

點都係睇自己控制能力,你控制唔到都係下下拎真錢去入

輸到凌晨就去唔到入錢啦

我又無試過咁 我唔會死追爛追,黑仔就回下氣先係辦法

馬會要食返我地一個0
最慘針到冇錢買盤 照mark低冇買自己對答案
22號 8中6
23號 9中5走1

300上3k 3k左一個星期 都仲係3k 利申場場買

同一場又唔會死追
但輸哂又仲有下一場會想追

哈比人
暫時細
但言之過早

冇球賭 返工點捱

大注輸 小注贏
贏極都追唔翻個本
心很累

輸開有條路 琴日仲衝動日假追角細

早幾日平注500場場買,無乜上落,反而縮到250+唔場場買就有起色,所以唔解釋有下一場就追落去

唔建議*

999

中?